［510黑警恐襲］女記者憶述女廁內遭男防暴膝壓狂噴椒至失禁 昏迷前聽到「有無多支？」

警暴行為愈趨嚴重，近月不僅濫用限聚令打壓示威集會，更以向記者、市民施暴，在母親節（5月10日）當晚，更有警員噴射大量胡椒噴霧、逼令記者蹲下和停止拍攝，《蘋果》攝影記者更被警員強行箍頸，一度休克，警務處處長鄧炳強事後僅稱當晚傳媒的經歷不理想。民主黨立法會議員尹兆堅、荃灣區議員易承聰今早10時半將聯同曾受警暴的受害女記者及牧師召開記者會，譴責警察目無法紀，暴力虐待記者市民。

Link:

黑警死全家

推啊

push

咩叫不理想 唔洗負責呀？

推

班狗當自己玩GTA?

仆街
咁無人性

Cls

on撚9 , 有晒證人都唔撚查

講兩句話做法唔恰當就算

香港獨立 唯一出路

成班都虐待成性

所以黑警唔死，
香港人唔會服

呢個係極權逼出嚟嘅死局嚟

推 ，黑警死全家

所以真係面對現實，唔殺的話依喲事情只會繼續發生

當警察係施暴者，可以搵邊個執法？

64616642星火

好嬲

全部狗隻無一個係清白

痴撚線

黑警死全家

俾負評個啲黑警小撚心有報應

屌⋯⋯

Push

犯法警犬拉左未呀仆街

真心好撚憎呢個符號 打完代表啲乜?

呢班仆街，一定會有報應

要
訓斥左咖啦
企左佢企同抆耳仔

PUSH
梁定狗死撚左去邊呀

港豬: 好嬲好嬲 繼續翻工

this is hk

哇屌

簡直就係天地不容

屌你老母死黑警

推呀dklm

邏輯問題。

黑警死全家
如果做緊警察，又唔認為自己係黑警。咁「死全家」係唔會應驗到身上。點解要咁大反應？除非係黑警！

等於我唔係痴線佬，你鬧我「痴線佬死全家」，我係會無動於衷。因為我唔係「痴線佬」。

越大反應嘅，就會越係黑警，亦都最易應驗「黑警死全家」呢個全港詛咒。

cls

推！

比卡超？淋病？小強？

所以想同其他連登仔講，

唔好成日用過往街頭抗爭既表現同風險去諗527既成效同風險。

612有橡膠子彈射記者，有兜口兜面噴椒，但唔會衝入女廁打到你失禁，唔會打到個立法會議員仆街再屈佢襲警，屈完扮無事發生。

尤其是和理非唔出嚟，俾人打到瀕死既就得番行動勇武，勁唔抵玩。

黑警死全家..

要求監警會跟進，制止警暴

麻包袋?

其實差佬同tvb記者一樣收order做野
希望大家咪再屌佢地

大家支持下女記者個網台啊 見佢哋啲live跟得好足，但係冇乜人識佢地 快啲入去like佢地個page俾啲支持佢地

Link:

之前又有篇文出嚟澄清喺m血？
喺咪即喺之前有人冒認想粉飾太平？
黑警正畜生

求主降罪於黑警
阿門

pin this la

建立民兵

勇敢記者

失禁即係暈撚左喎
死黑警

殺左你都無事

第427章 《刑事罪行(酷刑)條例》 ── 第3條 酷刑
(1)公務人員或以公職身分行事的人，無論屬何國籍或公民身分，如在執行公務或本意是執行公務時，在香港或其他地方蓄意使他人受到劇烈疼痛或痛苦，即犯施行酷刑罪。
(2)第(1)款不適用的人，無論屬何國籍或公民身分，如有以下情形，即犯施行酷刑罪 —— (由2013年第28號法律公告修訂)
(a)在以下人士的唆使、同意或默許下，在香港或其他地方蓄意使他人受到劇烈疼痛或痛苦 ——
(i)公務人員；或
(ii)以公職身分行事的其他人；以及
(b)該公務人員或其他人在唆使、同意或默許他人犯施行酷刑罪時，正在執行公務或本意是執行公務。
(3)就本條例來說，不論疼痛或痛苦是肉體上的或精神上的，或是因任何作為或不作為而引致的，均無關重要。
(4)任何人因其行為而被控以本條所訂罪行，如證明該人對作出該行為有合法權限、理由或解釋，即可以此作為免責辯護。 (由2013年第28號法律公告修訂)
(5)
就本條來說，合法權限、理由或解釋 (lawful authority，justification or excuse) ——
(a)如是關於在香港使他人受到疼痛或痛苦的，指香港法律下的合法權限、理由或解釋；
(b)如是關於在香港以外地方使他人受到疼痛或痛苦的 ——
(i)而疼痛或痛苦是由公務人員根據香港法律行事時所造成，或由任何人根據香港法律以公職身分行事時所造成，則指香港法律下的合法權限、理由或解釋；
(ii)在其他情況下，則指在使他人受到疼痛或痛苦事件發生的地方的法律下的合法權限、理由或解釋。
(6)任何人犯施行酷刑罪，循公訴程序定罪後，可處終身監禁。 (由2013年第28號法律公告修訂)

Ok

我都諗過呢個point,但諗清楚d俾人打到失禁唔一定有血，所以個個澄清post未必係fake news
但點都好咁樣對記者行私刑都係仆街黎

黑警死全家啦

酷刑？
有班高層同律政司照住，做乜都冇皇管

死黑警！！524 527

記者

我記得有校園記者開過post澄清

要英文版Twitter

負皮唔可以比班黑警

之前仲有人出嚟話係m血？

屌

個個好似係信報嚟

仲想屈係m血
傻kai警犬

黑暴

咁之前篇澄清文係咪真？

Tui

未來重光後即使呢堆黑警會接受審判 法律可以制裁佢地 判佢地坐終身
都唔會平息到香港人呢種恨 分分鐘有人會忍唔住直接去搞掂佢地
呢啲事遲早會出現

咁即係之前話係黎M嘅澄清post係假?

講左句不理想就唔洗負責？都cls

果時都講過會唔會有記者咁好心拖埋地
一個公廁乾淨到咁會唔會有人信

私刑

負責返好喎

虐待成牲

屌你有撚病

好多事都需要當時人企出嚟開記招

個人FF 好似集元氣彈咁
但係實行都好難 好少人會唔介意露面勇敢站出來。

呢d警暴個案多不勝數
認為係時候諗個方法做個整合再推向全世界，我地每次都係一單一單咁提供出去，其實都吸收到疲勞，認為應該集埋一炮過 做個專業報告出嚟。

報應

吹咩

一句不理想就算，理撚得你

虐待成性

咩理據走入女廁？

如果D狗會話查無此事，有人發假消息誣蔑警員，你吹得佢漲

仆街黑警！

所以我一直都係講緊香港警察死全家

佢哋根本當咗支胡椒噴霧係殺蟲水

喺佢心目中佢同你喺屋企噴曱甴係冇分別

一早已經講咗佢哋而家嘅行為同當年黨衛隊人口清洗冇分別當你係低端垃圾老鼠曱甴

實現咗未，好想知，不過應該都係好嬲好嬲就完咗

有大量黑警同三毛俾負皮想拖到個post沉底，大家快啲大力推個post上頂

睇到警暴仲要我讚好

還記者公道

仲信法治？

咁容易失禁?係咪俾黑腸屌過?

黑狗死全家，冚家死無葬身之地

殺警未？

又block一隻三毛

黑幫份子係咁架喇 仲要販毒

推 屌佢老母

調轉左
唔殺佢地唔會有重光既一日

和平抗爭自我感覺良好死唔真勇武遊戲萬歲

全力推po

up

之前仲有post出黎話係m血

5 月 10 日晚被捕的《娛賓》記者 KY（化名）今天向傳媒表示，當晚在洗衣街花園公廁，遭搶去相機後，被 3-5 名男、女防暴警暴力對待，過程中踩背、膝頭「鋤」頸、警棍按頭、狂噴胡椒噴霧，記者出現失禁，更一度因劇痛短暫失去意識，昏迷前聽到有警員說「有無多支？」疑是繼續要求同僚取來胡椒噴劑。

她醒來後，大叫「要水」，有女警為她淋水，卻是「兜頭淋」，並要求她坐在風扇前，聲稱為她「降溫」。過程中警員要求她「禮貌啲她」，於是她不停說「唔該、多謝」。

女記者事後失眠、頭痛、不敢外出和去公廁，「出街會覺得有人跟住我」。

KY 當晚被警方以公眾地方行為不檢拘捕，她目前「踢保」獲釋。

稍後有更詳細文字報道。
記者會直播：

阿sir好波
女人又打 細佬又打

佢地有金手指，禁幾粒制無哂星星

黑警癲狗

推推推

唔洗特登撳啦
佢哋已經set到冇星星 武器又可以任拎

係 要諗計

我依家代入到啲黑警嘅心態

就好似你打gta
有時你可以無端端喺街打死人
唔係因為你特別憎條友
而係無後果 又可以過癮

依家黑警做任何野都無後果 無報應
當正全香港市民係npc
鐘意就打下你 虐殺你
好撚痴線

真係同日本皇軍一鳩樣

見人就打

524 527

去左黑狗新club house 篤波

推上國際

一定推

This is not a fight, rob, it is a war!

一定係本身想喺入面強姦俾人發現咗

想問聲p牌可以點幫手？

恐怖

梗係啦，社會嘅垃圾聚埋一齊

頭條新聞話黑警係垃圾就係講緊事實

推
黑警死全家

推！！！！

幫手打國際戰線

Pushhhh

好嬲呀

推呀DLLM!!!!!!!!!!!!!!

正仆街!!!

DIU!!!!!!!!!!!!!

推推推!!!!!!

雖然我哋依家咩都做唔到
但呢世一定唔會忘記對黑警嘅仇恨

仲有佢哋個IG

將啲唔係恐襲既事講成恐襲有咩好處
英文報紙有冇任何一篇講警暴既新聞出現過"terrorist attack"?

Pushhh

熱門點解仲有人講羅志祥同埋屎家軍 屎家軍係要正視，但係使唔使成個熱門都係佢哋推認真post啦

請不要盲目

衝入女廁打人已經好off
全世界就算ISIS都唔會咁

PUSH

屌你老母

Push
黑警死全家

屌你老母班警狗真係畜牲

仲有冇人性

呢單嘢一定要向國際宣傳

推，往死裏推

死黑警垃圾!!!

之前有個五毛出post 假扮受害記者話係 M 血

高尚情操
唔應該判終生 就算係都唔會有假釋
刑期分期執行
判幾千年就ok

一係抌佢去荒島or公海
由得佢哋自生自滅
記得鎖埋手銬 或者 綁佢體重四分三嘅野上身

到時懲教都係我哋嘅人
日日同佢哋happy

又係警甴查警甴

dklmch push

Clssssss

班黑警無端端衝入女廁無差別見人就打同埋濫用私刑咁都唔叫恐襲
人地ISIS都唔撚會咁癲呀

屌你老母死黑警!

恐怖分子唔撚殺左佢, 已經要偷笑啦下話 ?

推得咁慢

又唔撚拉 痴線

死黑警

唔可以盲目

呢條仆街都係死有餘辜

正負皮唔撚關事

你on9 㗎，被人摙到斷氣，仲可以除褲屙屎尿？

推到全港700萬人都要知

可恥

收到。即刻去tweet。係咪喺連登無嘢可以做？

方式唔係最大問題，對象先重要，我就最關心警察家屬，佢哋受住好大壓力，又無裝備保護，真係驚佢哋會自尋短見

黨媒星島認證：文宣全港大行動 求人求錢求資源

如果你仲未放棄抗爭，仲記得被捕被殺嘅手足，歡迎你加入我地

樓主幫幫手置頂可以嗎

咁之前女廁又話得m血係咩玩法？

唔恰當咁拉左未？

好嬲啊 好嬲啊 好.....

又貪污年代 根本冇個好人
拍足幾十年電影電視劇洗底

好耐以前啊媽有個fd係黑警
屌佢老母send啲死屍跳軌片俾我
嗰陣我先中一二

其實真係唔使負責任，CLS